# CV_HTML

Mon CV en HTML et Bootstrap

Ce projet permet de genere des pages statiques en bootstrap donc lisible sur de multiples écrans 
avec jade/pug comme moteur de template.

Pour voir le résultat : http://cv.chrislyon.fr

POUR INFOS cela peut se lancer avec 
source /home/chris/dvp/python/py310/bin/activate


=======
Branch dev2 
j'ai flingué dev puis je l'ai effacé mais je peu pas utliiser le meme nom

Creation de prod2 pour valider les dernires modifs

dimanche 21 avril 2019, 18:34:33 (UTC+0200)
Creationd de prod3 poru merge avec dev3
Branch dev3 : ajout de openClassroom dans formations

Merge de dev3 => prod3

lundi 22 avril 2019, 11:44:47 (UTC+0200)

Maintenant on peut travailler sur dev3

dimanche 12 mai 2019, 18:39:51 (UTC+0200)

Creation de dev3 
puis de prod4 => inclure les modifs concernant codacademy

Mercredi 12 Juin 2019

Creation de dev4 et prod5 
pour inclure modif certificat Open class room
et generation de cv en pdf 
samedi 18 mai 2019, 20:25:41 (UTC+0200)

Début ajout génération du CV en pdf à partir des fichiers textes

dimanche 19 mai 2019, 19:42:35 (UTC+0200)

Version exploitable du cv genere en PHP


lundi 5 août 2019, 10:18:12 (UTC+0200)

Il faudrait virer le fichier publish de toute les branches

## la commande :
git for-each-ref --format '%(refname:short)' refs/heads

donne toute les branches git

samedi 30 mai 2020, 09:04:29 (UTC+0200)

Apres moult peripeties il faut mettre a jour et purger

samedi 30 mai 2020, 17:44:16 (UTC+0200)

Fait j'ai virer toute les branches inutiles 
me reste plus que prod5 et dev5 (j'ai même viré master :) )
J'en ai profiter pour factoriser le titre un fichier a modifier pour l'env dev et prod
bref il n'y a plus qu'à ...

Les projets : 

faire une page spéciale recruteur : avec toutes les infos en quelques clics 
faire un page publication ou je pourrais commencer de parler de mon livre

Page special recruteur : 

un bouton pour le CV 1 page 
un bouton pour le CV plus long 
un bouton pour une lettre de motivation
un bouton pour 'ce que je recherche' 
un bouton pour obtenir un zip de la totale

=======
TODO : 

ajout de publications dans CV généré et finir CV généré en python

mardi 11 août 2020, 18:10:46 (UTC+0200)
CV Généré en python en cours ...
>>>>>>> dev5

jeudi 5 août 2021, 12:41:08 (UTC+0200)

Mise a jour du site avec publications / recruteurs
plus quelques modificiations 
La génération du CV en PHP a des problemes aussi a t elle été retirée

jeu. 15 déc. 2022 17:24:50 CET

Modif competences => ajout AWS 

Probleme il faut retrouver un "compilateur" pug/jade et cela a l'ait mal barré
il faudra peut être revoir tout les templates ... génial

Ouf pas besoin de tout revoir mais cependant : 

=> install npm 
=> npm i -g pug 
=> npm i -g pug-cli (version ligne de commande)
=> rempalcement de jade en pug dans le makefile
=> renommage des pages jade en pug (et il y en avait partout)
=> correction des scripts qui generait du jade 
=> test 

Probleme : les images d'entete ... je sais pas pourquoi 
sinon c'est lisible

Bon peut être faudrait il migrer vers des templates python cela me simplierai la vie

mar. 16 mai 2023 15:32:06 CEST

Modif pour ajouter experience INETUM
et corriger qq petits trucs

mer. 14 juin 2023 16:03:24 CEST

Modif de publications pour préciser la date de parution de la 2eme edition + le lien officiel

mer. 10 juil. 2024 10:53:53 CEST

```
TODO : Formations 
manque docker + IA

Acceuil         OK
Experiences     A Relire
Compétences     A vérifier
Formations      OK
Réalisations    A relire
Publications    OK mais a vérifier
Criteres        A Relire
Recruteurs      A Rajouter poste de Travail
Téléchargement  Supprimer devis 1 page + lettre
Contact         a tester
A Propos        a relire


Mise ne PROD mercredi 10/07

Bug => le CV genere en python ne tient pas compte de la 2nd edition
:

```
